12位手足既屋企人/朋友自己都要小心d

土共既做法係會搞鳩埋身邊既人
小心班狗會無神神上門話你有份協助佢地逃走
依家既香港係無法治可言，只要佢地想搞鳩你就得
所以萬事請小心！

btw, #SAVE12HKYOUTHS
全世界請上Twitter 不斷Retweet相關既post
唔知有咩做到幫佢地，但起碼依個係大家都做到既野

推一推

認同既
689同建制派已經話其中一位爸爸
家屬要高調

其實諗起周庭，黃之鋒，黎智英都被共狗沒收護照，真係好荒謬
相信名人無可能著草
但究竟中共點解要咁對付香港人

小心保護自己

真係講中 搞鳩埋身邊既人

話無人幫佢地走，都無人信啦

開口中

基爾